屌你老母連登仔質素差撚到

咁撚多改圖 fact news 都仲有人信 仲要推咁多頁
最on9 係一早有人做左fact check 都仲要有人信

我信